跨界大戰 電競之父鐘培生vs眾籌契弟林作

富二代之間既對決
鐘培生
林作
我就留名得個吹字先
大家點睇

林作條契弟係咪要扮眾籌唔夠打唔成

兒登仔唔係話人鐘共又藍又紅又黑咩
早排又屌柒同佢合作嘅人玩集體批鬥架喎
依家有粒大花生食就過千正評 真係狗改不了吃屎

因為連登仔唔抵得林作條毒撚食咁多女
仲要眾籌比佢打拳 寧願鐘共打撚柒佢好過

Super

唔打計打和？

正！
兩個仆街仔，最好2個都死撚晒

林作比人打到重傷 到時咪可以sell保險 話自己好彩買咗保險先多個保障

佢條PR Team都叫佢參戰當宣傳啦
一定有賺不過都係想睇佢俾人打柒

一上台林作比人打2拳就認輸咁又一球

上台挨一拳扮暈就一球
10秒都唔洗

我都想要1m

鍾生屋企花園有個真擂台..
又有玩開打拳同GYM房
點夠佢玩

正呀
有戲睇

霸氣

林作條契弟即刻操兩個月都肯定比人打死

證明林作果種賤不論黃藍都想睇佢死

林作條友前世做咩好事今世可以打埸拳出埸費嬴輸都100萬
UFC 都冇咁好

係咪益左呢件廢柴？
應該等佢一直PayMe 行乞！唔好俾佢咁易過到關嘛

課金唔係諗住幫佢

係想睇佢哋兩敗俱傷

其實幾正 似足外國班kol走去打拳
幾吸引

佢哋玩到無野好玩
兩名職業為 兒子

Mcgregor嗰啲應該有既

我都可以去打 要五十個就算

鐘生好霸氣
可唔可以入場睇live ?

我想同佢打
打輸都有1m

鐘生可以請晒全港d打拳教練

林作練半年應戰啦

兩條友都弱智

等睇林作隻乞衣狗比人打完一身仲要講多謝

抵佢老母羞家

打完第一句肯定就即刻Sell自己買左保險

似係2條友夾埋用嚟make attention啲屎橋

估唔到小朋友齊打交竟然有真人版

好似兩個都好撚矮

少年無知果陣聽垃圾toyz講到自己俾鍾培生害
果陣仲信條垃圾toyz
條垃圾香港有事仲要食花生
鍾生

林作我代你上場，分返三分一比我就得

Same嗰陣開頭鐘培生無出聲
個Toyz又仲係神台個個都信佢
不過有時鐘培生講嘢難聽係真既

有時youtube 演算都到見toyz 條垃圾
好老實講 的確係台灣改變佢人生
但講真佢成日係自己台話自己係港仔,有動機sell自己依個形象

但反送中亂鳩講野,俾人屌柒就發惡屌返人, 睇佢係台灣住大屋有跑車我覺得佢真係一身銅臭, 仲仆街過d 藍絲廢老

搵鍾培生 治 下林作就啱㗎啦
林作成日周圍抽水借人上位
成日attention seeking 真係好煩
咁次咁啱抽著鍾培生 惹唔起 嚟真 係要比啲教訓佢

電競賺到錢既咩?

林作似走數😂

買埋人壽

可能夾埋做show

有錢人的生活 往往就是這麼樸實無華 且枯燥

頂級當然唔止呢個數啦但係新仔打冇咁多

我唔明點解咁多人討厭鍾培生，幾貼地幾討喜吖

因為無取態
講嘢一時似藍絲一時又屌下政府咁

錢已Ready